神秘力量--利物浦--股東--勒邦占士--賴共狗

一切都解得通

利狗贏咁耐香港衰咁耐

香港要贏 利狗就要輸

200萬人聽住 今晚全部人出黎撐曼聯!!!

聽朝起身我要見到5:1

但利狗輸左二十年
香港一舖都未贏過

你我也要抗戰二十年

神秘力量已消逝

香港有望

其實曼聯仲似政府同黑警

但利記老闆係美國佬
條數點計先

有官媒 （球證）
有暴力
有鳩跑
唔認錯

FC ed

喇叭占夠你美國人

勒邦

又燈死左曼聯

Disagger

利物浦7-80年代贏到開巷 當年香港不知斷幾好

咪on9啦，唔話有曼聯之後中共好就越來越好